PS4 FIFA 17 Pro Club 招人

歡迎各位爸打留 PSN

平時幾點打

9點左右開始

而家打得？

係

下次再玩 要打VPL

新手ok?

PSN:Alcacer0919
All position

Daveleung1988
防中

中場 94

Tg: fifaterry0802